8G RAM係咪開始唔夠用?

好多新GAME都要6G以上
再開埋其他program真係唔多夠

傻咗？
用多10年都得

如果你淨係講玩新game嘅8GB應該係最低需求
(其實我幾年前玩GTA5果陣已經開始覺得8GB唔夠)

不過P圖render野一定夠

upgrade定

十年前你用緊幾多ram ?

開隻GAME+CHROME 10個分頁都超過10GB

chrome 開得多分頁都lag la

而加win10食多左ram
好似係

睇你用黎做咩，8gb都夠用
但行好多野，又唔喜歡閂 就16gb啦

如果ram平啲 我會答係

8GB ram + SSD 就夠用啦

文書機4gb都夠

Vm機128gb都唔夠

睇下你8GB ram用嚟做咩先
普通上網 睇下片 做下文書工作 係夠用嘅
打機 剪片 應該唔係好夠用

我公司機仲係4gb ram

文書4-8gb
打機16gb
剪片，執相最好16gb以上

32gb 3000mhz 文書+broswer 機

年幾前玩gta5 發現16gRam唔夠 上左32g舒服好多

delete 曬 appdata\data 入面d 野就得

appdata\ Temp, 打錯 sorry bro

512mb夠用啦

剪片真係最好要32GB,而家下下都4k
另外2D/3D graphic , 又係要16GB 以上

輕量執相，16GB 可以

剪1080p加多幾個ae特效都食到25gb+

如果得16gb 下下等佢load都load到眼訓

16開始唔夠

簡單的文書上網執相一定夠用，好睇個人需要

10年前用緊3gb ram，依家用緊128gb，唔洗煩